（有圖）一句講晒 Kaying定Ginny！

見Kaying bb最近出新節目一定要𥄫下啦

點知發現同場有條女都唔錯 有樣有波有腳

拿咪話我收收埋埋

Kaying bb

Ginny bb

全都要

補埋link 比你地睇Kaying bb對奶

AMM全新香港製作《E娃鬼叫》

第一集: 超另類碟仙，好堅！
YouTube:
APP:

第二集: 靈探首部曲 – 枉死七妹仔
YouTube:
APP:

Hello kitty

打手？屌你

Kaying bb打手

細蚊仔先做選擇

票投Ginny, 佢又pure又true
但kaying 好淫

Kaying素顏個樣有d似商天鵝

Kaying 好撚正
個樣咁純但性格麻甩呢啲女先正

Agger想比佢指住嚟屌

想用個蟹鉗夾撚住佢個咀咀

kaying太mk
個口可能成陣煙味

不了

Dklmch 我點都揀kaying架啦！

腳好想啜佢腳趾

係腳趾